HKExpress環港遊｜記者直擊UOFlycation 1.5小時遊飛機河 同空姐玩遊戲 機票最貴$1,500

香港快運航空HK Express於上星期10月9日推出了Flycation「環港遊」航班 ，3班長達1.5小時的「香港飛香港」航班分別於2020年11月1日、7 日及8日出發，票價由$388起（連機場費用$528起），最貴炒高4倍至$1,500，所有機票於開售後兩小時內已全數售罄。今天先邀請傳媒、KOL上機試乘，《籽想旅行》作全程直擊。

平時飛日本韓國都唔駛依個價

真係有病 有冇恨坐飛機到咁樣

有無得同空姐做愛

去邪骨場打個飛機好過

空姐變左麥當奴生日會姐姐

有呢個plan 幾好

係都同captain 做啦
可以入駕駛艙坐佢大肶
俾佢𨳒住屎眼
睇住180度風景

俾咁多錢連飛機餐都唔包

玩遊戲係咪除鞋玩先

係三次機會